{
  "VRAM Estimator": "VRAM Estimator",
  "Runs txt2img, img2img, highres-fix at increasing dimensions and batch sizes until OOM, and outputs data to graph.": "Runs txt2img, img2img, highres-fix at increasing dimensions and batch sizes until OOM, and outputs data to graph.",
  "Dump U-Net": "Dump U-Net",
  "View different layers, observe U-Net feature maps. Image generation by giving different prompts for each block of the unet: https://note.com/kohya_ss/n/n93b7c01b0547": "View different layers, observe U-Net feature maps. Image generation by giving different prompts for each block of the unet: https://note.com/kohya_ss/n/n93b7c01b0547",
  "posex": "posex",
  "Estimated Image Generator for Pose2Image. This extension allows moving the openpose figure in 3d space.": "Estimated Image Generator for Pose2Image. This extension allows moving the openpose figure in 3d space.",
  "LLuL": "LLuL",
  "Local Latent Upscaler. Target an area to selectively enhance details.": "Local Latent Upscaler. Target an area to selectively enhance details.",
  "CFG-Schedule-for-Automatic1111-SD": "CFG-Schedule-for-Automatic1111-SD",
  "These scripts allow for dynamic CFG control during generation steps. With the right settings, this could help get the details of high CFG without damaging the generated image even with low denoising in img2img.": "These scripts allow for dynamic CFG control during generation steps. With the right settings, this could help get the details of high CFG without damaging the generated image even with low denoising in img2img.",
  "a1111-sd-webui-locon": "a1111-sd-webui-locon",
  "An extension for loading LoCon networks in webui.": "An extension for loading LoCon networks in webui.",
  "ebsynth_utility": "ebsynth_utility",
  "Extension for creating videos using img2img and ebsynth. Output edited videos using ebsynth. Works with ControlNet extension.": "Extension for creating videos using img2img and ebsynth. Output edited videos using ebsynth. Works with ControlNet extension.",
  "LoRA Block Weight": "LoRA Block Weight",
  "Applies LoRA strength; block by block on the fly. Includes presets, weight analysis, randomization, XY plot.": "Applies LoRA strength; block by block on the fly. Includes presets, weight analysis, randomization, XY plot.",
  "Kitchen Theme": "Kitchen Theme",
  "Custom Theme.": "Custom Theme.",
  "Bilingual Localization": "雙語翻譯對照",
  "Bilingual translation, no need to worry about how to find the original button. Compatible with language pack extensions, no need to re-import.": "Bilingual translation, no need to worry about how to find the original button. Compatible with language pack extensions, no need to re-import.",
  "Composable LoRA": "Composable LoRA",
  "Enables using AND keyword(composable diffusion) to limit LoRAs to subprompts. Useful when paired with Latent Couple extension.": "Enables using AND keyword(composable diffusion) to limit LoRAs to subprompts. Useful when paired with Latent Couple extension.",
  "Clip Interrogator": "Clip Interrogator",
  "Clip Interrogator by pharmapsychotic ported to an extension. Features a variety of clip models and interrogate settings.": "Clip Interrogator by pharmapsychotic ported to an extension. Features a variety of clip models and interrogate settings.",
  "sd-webui-controlnet": "ControlNet",
  "WebUI extension for ControlNet. Note: (WIP), so don't expect seed reproducibility - as updates may change things.": "ControlNet 的 WebUI 擴充功能。注意：由於仍在開發中，因此不保證種子的再現性，因為更新可能會更改內容。",
  "Latent Couple": "Latent Couple",
  "An extension of the built-in Composable Diffusion, allows you to determine the region of the latent space that reflects your subprompts.": "An extension of the built-in Composable Diffusion, allows you to determine the region of the latent space that reflects your subprompts.",
  "SuperMerger": "SuperMerger",
  "Merge and run without saving to drive. Sequential XY merge generations; extract and merge loras, bind loras to ckpt, merge block weights, and more. Some operations are RAM-heavy & diffusers is required.": "Merge and run without saving to drive. Sequential XY merge generations; extract and merge loras, bind loras to ckpt, merge block weights, and more. Some operations are RAM-heavy & diffusers is required.",
  "OpenPose Editor": "OpenPose編輯器",
  "This can add multiple pose characters, detect pose from image, save to PNG, and send to controlnet extension.": "可添加多個姿勢角色，從圖像中檢測姿勢，儲存為 PNG 並發送到 ControlNet 擴充功能。",
  "Video Loopback": "Video Loopback",
  "A video2video script that tries to improve on the temporal consistency and flexibility of normal vid2vid.": "A video2video script that tries to improve on the temporal consistency and flexibility of normal vid2vid.",
  "text2prompt": "文生提示詞",
  "Generates anime tags using databases and models for tokenizing.": "使用資料庫和分詞模型生成動漫標籤。",
  "Prompt Translator": "提示翻譯器",
  "A integrated translator for translating prompts to English using Deepl or Baidu.": "一個使用 Deepl 或 Baidu 翻譯提示至英文的統整翻譯器。",
  "mine-diffusion": "mine-diffusion",
  "This extension converts images into blocks and creates schematics for easy importing into Minecraft using the Litematica mod.": "This extension converts images into blocks and creates schematics for easy importing into Minecraft using the Litematica mod.",
  "gif2gif": "GIF生GIF",
  "A script for img2img that extract a gif frame by frame for img2img generation and recombine them back into an animated gif": "圖生圖的腳本，逐幀提取圖生圖以生成 gif，並將它們重新組合成動畫gif",
  "Embedding Merge": "嵌入合併",
  "Merging Textual Inversion embeddings at runtime from string literals.": "在運行時從字符串文字中合併文本倒置嵌入。",
  "anti-burn": "反燒機",
  "Smoothing generated images by skipping a few very last steps and averaging together some images before them": "跳過最後幾步並將之前的一些圖像平均在一起，以平滑生成的圖像。",
  "Aspect Ratio selector": "長寬比選擇器",
  "Adds image aspect ratio selector buttons.": "添加圖像長寬比選擇按鈕。",
  "Catppuccin Theme": "Catppuccin 主題",
  "Adds various custom themes": "添加多種自定義主題。",
  "Dynamic Thresholding": "動態閾值",
  "Adds customizable dynamic thresholding to allow high CFG Scale values without the burning / 'pop art' effect.": "加入可自訂的動態閾值，以允許高 CFG Scale 值，而不會有燒焦或「流行藝術」效果。",
  "Custom Diffusion": "自訂擴散",
  "Custom Diffusion is, in short, finetuning-lite with TI, instead of tuning the whole model. Similar speed and memory requirements to TI and supposedly gives better results in less steps.": "簡而言之，自訂擴散是用 TI 的微調代替整個模型的微調。速度和記憶體需求類似 TI，並且在較少步驟內獲得更好的結果。",
  "Fusion": "融合",
  "Adds prompt-travel and shift-attention-like interpolations (see exts), but during/within the sampling steps. Always-on + works w/ existing prompt-editing syntax. Various interpolation modes. See their wiki for more info.": "加入提示旅行和類似位移注意力的插值（請參閱 exts），但在採樣步驟中進行。始終啟用 + 可與現有提示編輯語法一起使用。各種插值模式。有關更多信息，請參閱其 wiki。",
  "cafe-aesthetic": "咖啡審美器",
  "Pre-trained model, determines if aesthetic/non-aesthetic, does 5 different style recognition modes, and Waifu confirmation. Also has a tab with Batch processing.": "預先訓練的模型，用於判斷美學/非美學，進行五種不同風格的識別模式，以及 Waifu 確認。此外還有批量處理的標籤。",
  "Instruct-pix2pix": "InstructPix2Pix",
  "Adds a tab for doing img2img editing with the instruct-pix2pix model. Note: No longer required. Author has integrated code to webui, use in img2img.": "添加一個標籤，用於使用 instruct-pix2pix 模型進行圖生圖編輯。注意：不再需要。作者已經將代碼整合到 webui 中，在圖生圖中使用。",
  "Pixelization": "像素化",
  "Using pre-trained models, produce pixel art out of images in the extras tab.": "使用預先訓練的模型，在附加標籤中將圖像轉換為像素藝術。",
  "Steps Animation": "步驟動畫",
  "Create animation sequence from denoised intermediate steps.": "從降噪過程中的中間步驟建立動畫序列。",
  "Aesthetic Scorer": "美學評分器",
  "Uses existing CLiP model with an additional small pretrained model to calculate perceived aesthetic score of an image.": "使用現有的 CLiP 模型和額外的小型預訓練模型來計算圖像的感知美學分數。",
  "System Info": "系統資訊",
  "System Info tab for WebUI which shows realtime information of the server.": "WebUI 系統資訊標籤，顯示伺服器的即時資訊。",
  "Discord Rich Presence": "Discord 豐富存在",
  "Provides connection to Discord RPC, showing a fancy table in the user profile.": "提供與 Discord RPC 的連接，在用戶資料頁面顯示漂亮的表格。",
  "Promptgen": "提示詞生成器",
  "Use transformers models to generate prompts.": "使用 transformers 模型生成提示詞。",
  "Depth Image I/O": "深度影像輸入/輸出",
  "An extension to allow managing custom depth inputs to Stable Diffusion depth2img models.": "一個擴充套件，允許管理自訂深度輸入到 Stable Diffusion depth2img 模型。",
  "haku-img": "HAKU 圖像工具",
  "Image utils extension. Allows blending, layering, hue and color adjustments, blurring and sketch effects, and basic pixelization.": "圖像工具擴充套件。允許混合、分層、色調和顏色調整、模糊和素描效果，以及基本的像素化。",
  "Asymmetric Tiling": "非對稱平舖",
  "An always visible script extension to configure seamless image tiling independently for the X and Y axes.": "一個始終可見的腳本擴充套件，用於分別配置 X 和 Y 軸上的無縫圖像鋪貼。",
  "Batch Face Swap": "批次臉部交換",
  "Automatically detects faces and replaces them.": "自動偵測臉部並進行替換。",
  "Multiple Hypernetworks": "多個超網絡",
  "Adds the ability to apply multiple hypernetworks at once. Apply multiple hypernetworks sequentially, with different weights.": "增加同時應用多個超網絡的能力。連續應用多個超網絡，具有不同的權重。",
  "Merge Block Weighted": "合併塊加權",
  "Merge models with separate rate for each 25 U-Net block (input, middle, output).": "合併模型，每 25 個 U-Net 塊（輸入、中間、輸出）有獨立的比率。",
  "Sonar": "聲納",
  "Improve the generated image quality, searches for similar (yet even better!) images in the neighborhood of some known image, focuses on single prompt optimization rather than traveling between multiple prompts.": "提高生成的圖像品質，在某個已知圖像的附近搜索類似（甚至更好！）的圖像，專注於單個提示的優化，而不是在多個提示之間旅行。",
  "Hypernetwork-Monkeypatch-Extension": "Hypernetwork-Monkeypatch-擴充套件",
  "Extension that provides additional training features for hypernetwork training. Also supports using multiple hypernetworks for inference.": "提供超網絡訓練的額外訓練功能的擴充套件。也支援同時使用多個超網絡進行推論。",
  "Animator": "動畫製作器",
  "A basic img2img script that will dump frames and build a video file. Suitable for creating interesting zoom-in warping movies. This is intended to be a versatile toolset to help you automate some img2img tasks.": "一個簡單的圖生圖腳本，將輸出幀並建立視訊檔案。適合製作有趣的縮放曲折電影。這是一個多用途的工具組，可幫助您自動化一些圖生圖任務。",
  "Stable Horde Client": "Stable Horde 客戶端",
  "Stable Horde Client. Generate pictures using other user's PC. Useful if u have no GPU.": "Stable Horde 客戶端。使用其他用戶的 PC 生成圖片。如果自己沒有 GPU 的話，這很有用。",
  "Ultimate SD Upscale": "終極 SD 放大",
  "More advanced options for SD Upscale, less artifacts than original using higher denoise ratio (0.3-0.5).": "SD 放大的更高級選項，使用更高的降噪比率 (0.3-0.5)，比原始的更少的人工假象。",
  "Stable Horde Worker": "Stable Horde 工作端",
  "Worker Client for Stable Horde. Generate pictures for other users with your PC. Please see readme for additional instructions.": "Stable Horde 工作端。使用您的 PC 為其他使用者生成圖片。請閱讀說明以獲取其他指示。",
  "Kohya-ss Additional Networks": "Kohya-ss 附加網路",
  "Allows the Web UI to use networks (LoRA) trained by their scripts to generate images.": "允許 Web UI 使用其腳本訓練的網路（LoRA）生成圖像。",
  "Model Converter": "模型轉換器",
  "Convert models to fp16/bf16 no-ema/ema-only safetensors. Convert/copy/delete any parts of model: unet, text encoder(clip), vae.": "將模型轉換為 fp16/bf16 no-ema/ema-only safetensors。轉換/複製/刪除模型的任何部分：unet，文字編碼器（剪貼），vae。",
  "Add image number to grid": "將圖像編號添加到網格中",
  "Add the image's number to its picture in the grid.": "將圖像的編號添加到網格中的圖片中。",
  "Prompt Generator": "提示產生器",
  "generate a prompt from a small base prompt using distilgpt2. Adds a tab with additional control of the model.": "使用 distilgpt2 從小基礎提示生成提示。添加一個具有模型額外控制的選項卡。",
  "quick-css": "快速 CSS",
  "Extension for quickly selecting and applying custom.css files, for customizing look and placement of elements in ui.": "用於快速選擇和應用 custom.css 文件的擴展，以自定義 ui 中元素的外觀和位置。",
  "th_TH Localization": "泰語本地化語言包",
  "Thai localization": "泰語本地化",
  "model-keyword": "模型關鍵字",
  "Inserts matching keyword(s) to the prompt automatically. Update this extension to get the latest model+keyword mappings.": "自動將匹配關鍵字插入提示。更新此擴展以獲取最新的「模型+關鍵字」映射。",
  "fi_FI Localization": "芬蘭語本地化語言包",
  "Finnish localization": "芬蘭語本地化",
  "ABG_extension": "ABG_擴展",
  "Automatically remove backgrounds. Uses an onnx model fine-tuned for anime images. Runs on GPU.": "自動刪除背景。使用為動漫圖像微調的 onnx 模型。在 GPU 上運行。",
  "openOutpaint extension": "openOutpaint 擴展",
  "A tab with the full openOutpaint UI. Run with the --api flag.": "具有完整 openOutpaint UI 的選項卡。使用 --api 標誌運行。",
  "Save Intermediate Images": "儲存中間圖像",
  "Save intermediate images during the sampling process. You can also make videos from the intermediate images.": "在採樣過程中儲存中間圖像。您也可以從中間圖像製作影片。",
  "Gelbooru Prompt": "Gelbooru 提示",
  "Extension that gets tags for saved gelbooru images in AUTOMATIC1111's Stable Diffusion webui": "擴充功能，可獲取在 AUTOMATIC1111 的 Stable Diffusion webui 中儲存的 Gelbooru 圖像的標籤",
  "Diffusion Defender": "擴散防御者",
  "Prompt blacklist, find and replace, for semi-private and public instances.": "提示黑名單，查找並替換半私人和公共實例。",
  "Preset Utilities": "預設工具",
  "Preset utility tool for ui. Offers compatibility with custom scripts. (to a limit)": "預設工具，用於 ui。提供與自定義腳本的兼容性。（有限制）",
  "Riffusion": "Riffusion",
  "Use Riffusion model to produce music in gradio. To replicate original interpolation technique, input the prompt travel extension output frames into the riffusion tab.": "使用 Riffusion 模型在 gradio 中產生音樂。要重現原始插值技巧，請將提示旅行擴展輸出幀輸入到 Riffusion 頁面中。",
  "DH Patch": "DH 更新檔",
  "Random patches by D8ahazard. Auto-load config YAML files for v2, 2.1 models; patch latent-diffusion to fix attention on 2.1 models (black boxes without no-half), whatever else I come up with.": "D8ahazard 的隨機更新檔。自動加載 v2、2.1 模型的配置 YAML 文件；修補 2.1 模型的潛在擴散以修復注意力（沒有 no-half 的黑盒子），以及其他任何我想到的。",
  "Config-Presets": "配置預設值",
  "Adds a configurable dropdown to allow you to change UI preset settings in the txt2img and img2img tabs.": "在文生圖和圖生圖頁面中添加可配置下拉菜單，以允許您更改 UI 預設設置。",
  "NSFW checker": "NSFW 檢查器",
  "Replaces NSFW images with black.": "用黑色替換 NSFW 圖像。",
  "Infinity Grid Generator": "無限網格產生器",
  "Build a yaml file with your chosen parameters, and generate infinite-dimensional grids. Built-in ability to add description text to fields. See readme for usage details.": "建立一個使用選定的參數的 yaml 檔，並生成無限維的網格。內建能力將描述文字添加到字段中。有關用法細節，請參閱 readme。",
  "embedding-inspector": "嵌入檢查器",
  "Inspect any token(a word) or Textual-Inversion embeddings and find out which embeddings are similar. You can mix, modify, or create the embeddings in seconds.": "檢查任何標記（一個單詞）或文本反轉嵌入並找出相似的嵌入。您可以在幾秒鐘內混合，修改或創建嵌入。",
  "DAAM": "擴散注意力歸因圖（DAAM）",
  "DAAM stands for Diffusion Attentive Attribution Maps. Enter the attention text (must be a string contained in the prompt) and run. An overlapping image with a heatmap for each attention will be generated along with the original image. Note: new ext. maintainer, uninstall previous ext. if needed.": "DAAM 代表擴散注意力歸因圖（Diffusion Attentive Attribution Maps）。輸入注意力文（必須是提示詞中包含的字串）並運行。將生成一張與原始圖像重疊的圖像，每個注意力將附帶一個熱度圖。注意：由於有新的擴充功能維護者，如果需要，請先解除安裝之前的擴充功能。",
  "Prompt Gallery": "提示詞畫廊",
  "Build a yaml file filled with prompts of your character, hit generate, and quickly preview them by their word attributes and modifiers.": "建立一個使用您的角色提示的 yaml 檔，點擊生成，並快速通過其字屬性和修飾符預覽它們。",
  "Depth Maps": "深度圖",
  "Depth Maps, Stereo Image, 3D Mesh and Video generator extension.": "深度圖、立體圖像、3D網格和影片生成器擴展。",
  "depthmap2mask": "深度圖生遮罩",
  "Create masks for img2img based on a depth estimation made by MiDaS.": "根據 MiDaS 的深度估計為圖生圖創建遮罩。",
  "Visualize Cross-Attention": "可視化跨注意力",
  "Generates highlighted sectors of a submitted input image, based on input prompts. Use with tokenizer extension. See the readme for more info.": "根據輸入提示詞生成輸入圖像的突出顯示區域。需與 Tokenizer 擴充功能一起使用。詳細資訊請參閱自述文件。",
  "StylePile": "風格積累",
  "An easy way to mix and match elements to prompts that affect the style of the result.": "方便地組合不同元素，並影響結果的樣式。",
  "multi-subject-render": "多主題繪製",
  "It is a depth aware extension that can help to create multiple complex subjects on a single image. It generates a background, then multiple foreground subjects, cuts their backgrounds after a depth analysis, paste them onto the background and finally does an img2img for a clean finish.": "它是一個深度感知延伸，可以幫助在單張圖像上創建多個復雜主題。它先生成背景，再生成多個前景主題，根據深度分析切割它們的背景，將它們粘貼到背景上，最後進行圖生圖，得到一個乾淨的結果。",
  "booru2prompt": "booru轉提示詞",
  "This SD extension allows you to turn posts from various image boorus into stable diffusion prompts. It does so by pulling a list of tags down from their API. You can copy-paste in a link to the post you want yourself, or use the built-in search feature to do it all without leaving SD.": "這個 SD 延伸可以將各種圖像 boorus 的文章轉換為穩定擴散提示。它通過從API下載標籤列表來完成此操作。您可以自行複製粘貼您想要的文章的網址，或使用內置的搜索功能在不離開 SD 的情況下完成所有操作。",
  "Merge Board": "合併面板",
  "Multiple lane merge support(up to 10). Save and Load your merging combination as Recipes, which is simple text.": "支援多條道路合併(多達10條)，可以將合併組合儲存為「食譜」，食譜是一個簡單的文字檔案。",
  "WD 1.4 Tagger": "WD 1.4 標記器",
  "Interrogates single or multiple image files using various alternative models, similar to deepdanbooru interrogate.": "使用各種替代模型檢查單一或多個圖像檔，類似於 deepdanbooru 的檢查。",
  "ru_RU Localization": "俄語本地化語言包",
  "Russian localization": "俄語本地化",
  "no_NO Localization": "挪威語本地化語言包",
  "Norwegian localization": "挪威語本地化",
  "DreamArtist": "夢想家（DreamArtist）",
  "Towards Controllable One-Shot Text-to-Image Generation via Contrastive Prompt-Tuning.": "通過對比調整提示詞，實現可控的一次性文字文件到圖像生成",
  "Auto TLS-HTTPS": "自動使用安全性傳輸協定（https）",
  "Allows you to easily, or even completely automatically start using HTTPS.": "讓你可以很簡單的自動配置安全性傳輸協定（https）",
  "Smart Process": "智慧預處理",
  "Smart pre-process including auto subject identification, caption subject swapping, and upscaling/facial restoration.": "智慧預處理，包括自動識別主體、切換描述文字主體和放大／面部恢復",
  "tr_TR Localization": "土耳其語本地化語言包",
  "Turkish localization": "土耳其語本地化",
  "Randomize": "隨機化",
  "Allows for random parameters during txt2img generation. This script is processed for all generations, regardless of the script selected, meaning this script will function with others as well, such as AUTOMATIC1111/stable-diffusion-webui-wildcards": "允許在文生圖的生成期間使用隨機的參數。無論選擇哪種指令碼，此指令碼都會針對所有的生成進行處理，這意味著此指令碼也可以與其他指令碼一起使用，例如萬用字元指令碼",
  "prompt travel": "提示詞變遷",
  "Extension script for AUTOMATIC1111/stable-diffusion-webui to travel between prompts in latent space.": "一個在潛空間中對不同提示詞之間進行插值漸變，並生成其漸變過程的擴充指令碼",
  "conditioning-highres-fix": "高解析度修復原圖調節",
  "This is Extension for rewriting Inpainting conditioning mask strength value relative to Denoising strength at runtime. This is useful for Inpainting models such as sd-v1-5-inpainting.ckpt": "這是在運行時重新實現的局部重繪圖像調節遮罩強度（相對於重繪強度）的擴充功能。這對於局部重繪專用的模型（例如 sd-v1-5-inpainting.ckpt）很有用",
  "seed travel": "種子變遷",
  "Small script for AUTOMATIC1111/stable-diffusion-webui to create images that exists between seeds.": "一個用於生成不同隨機種子之間的漸變過程的小指令碼",
  "shift-attention": "關注轉移",
  "Generate a sequence of images shifting attention in the prompt. This script enables you to give a range to the weight of tokens in a prompt and then generate a sequence of images stepping from the first one to the second.": "根據提示詞生成一系列關注逐漸轉移的圖像。此指令碼使你能夠在提示詞中為標記的權重指定一個範圍，然後生成從一端到另一端的一系列圖像",
  "Detection Detailer": "檢測細緻化",
  "An object detection and auto-mask extension for Stable Diffusion web UI.": "一個物件檢測與自適應遮罩擴充功能",
  "zh_TW Localization": "正體中文在地化語言包",
  "Traditional Chinese localization": "正體中文本地化",
  "es_ES Localization": "西班牙語本地化語言包",
  "Spanish localization": "西班牙語本地化",
  "pt_BR Localization": "巴西葡萄牙語本地化語言包",
  "Brazillian portuguese localization": "巴西葡萄牙語本地化",
  "old localizations": "過時的本地化語言包",
  "Old unmaintained localizations that used to be a part of main repository": "曾經在主分支上但現在不再維護的舊語言包",
  "Dreambooth": "Dreambooth",
  "Dreambooth training based on Shivam Shiaro's repo, optimized for lower-VRAM GPUs.": "基於 Shivam Shiaro 的代碼移植的 Dreambooth 訓練，為低顯示卡記憶體（VRAM）顯示卡做了優化",
  "it_IT Localization": "義大利語本地化語言包",
  "Italian localization": "義大利語本地化",
  "de_DE Localization": "德語本地化語言包",
  "German localization": "德語本地化",
  "ja_JP Localization": "日文本地化語言包",
  "Japanese localization": "日語本地化",
  "training-picker": "訓練圖挑選器",
  "Adds a tab to the webui that allows the user to automatically extract keyframes from video, and manually extract 512x512 crops of those frames for use in model training.": "向 webui 加入一個頁籤，允許用戶自動從影片中提取關鍵幀，並手動裁剪 512x512 大小以用於模型訓練",
  "Embeddings editor": "多個嵌入編輯器",
  "Allows you to manually edit textual inversion embeddings using sliders.": "讓你可以手動用滑桿編輯風格遷移多個嵌入的參數",
  "Latent Mirroring": "鏡像潛空間圖像",
  "Applies mirroring and flips to the latent images to produce anything from subtle balanced compositions to perfect reflections": "將圖像的潛空間狀態進行鏡像和翻轉，以生成從輕度平衡的構圖到完全對稱的任何圖像",
  "zh_CN Localization": "簡體中文本地化語言包",
  "Simplified Chinese localization": "簡體中文本地化",
  "ko_KR Localization": "韓文在地化語言包",
  "Korean localization": "韓語本地化",
  "novelai-2-local-prompt": "NovelAI 轉 webUI 括號",
  "Add a button to convert the prompts used in NovelAI for use in the WebUI. In addition, add a button that allows you to recall a previously used prompt.": "加入一個按鈕以將 NovelAI 中使用的提示詞轉換為在 WebUI 中使用。此外，加入一個按鈕，讓你可以調用以前使用過的提示詞",
  "tokenizer": "標記解析器",
  "Adds a tab that lets you preview how CLIP model would tokenize your text.": "新增一個頁籤讓你能夠預覽 CLIP 模型如何對你的文本進行標記拆分",
  "auto-sd-paint-ext": "畫圖工具擴充",
  "Krita Plugin.": "Krita 套件",
  "Unprompted": "非文本（代碼化）提示詞",
  "Allows you to include various shortcodes in your prompts. You can pull text from files, set up your own variables, process text through conditional functions, and so much more - it's like wildcards on steroids. It now includes integrations like hard-prompts made easy, ControlNet, txt2img2img and txt2mask.": "允許您在提示詞中包含各種短碼。您可以從文件中提取文本，設置自己的變量，通過條件函數處理文本等 ，就像是在類固醇中的萬用字符。它現在包括了一些整合，如硬提示詞（hard-prompts）、ControlNet、文生圖生圖和文生遮罩。",
  "Booru tag autocompletion": "Booru 標記自動補齊",
  "Displays autocompletion hints for tags from image booru boards such as Danbooru. Uses local tag CSV files and includes a config for customization.": "顯示來自圖像板塊（如 Danbooru）的標記自動補齊。使用本地標記CSV 檔案，並包含可用於自定義配置的檔案",
  "Aesthetic Gradients": "美學梯度",
  "Create an embedding from one or few pictures and use it to apply their style to generated images.": "用一張或多張圖像建立一個嵌入，並用它將圖集的風格轉移到要生成的圖片上",
  "Wildcards": "萬用字元",
  "Sample extension. Allows you to use __name__ syntax in your prompt to get a random line from a file named name.txt in the wildcards directory. Also see Dynamic Prompts for similar functionality.": "擴充功能示例。允許你在提示詞中使用 __name__ 語法時，會從 wildcards 目錄中一個名為 name.txt 的檔案中隨機獲取一行作為輸入。動態提示詞擴充功能也有類似功能",
  "Dynamic Prompts": "動態提示詞",
  "Implements an expressive template language for random or combinatorial prompt generation along with features to support deep wildcard directory structures.": "為隨機或組合式提示詞的生成實現了一種表達性模板語言，並支持深層目錄結構中的萬用字元",
  "Image browser": "圖庫瀏覽器",
  "Provides an interface to browse created images in the web browser. Note: new ext. maintainer, uninstall previous ext. if needed.": "提供在網頁瀏覽器中瀏覽所創建圖像的介面。注意：新的外掛程式維護人，如果需要則需要卸載先前的外掛程式。",
  "Inspiration": "靈感",
  "Randomly display the pictures of the artist's or artistic genres typical style, more pictures of this artist or genre is displayed after selecting. So you don't have to worry about how hard it is to choose the right style of art when you create.": "隨機顯示一位藝術家或某藝術流派的圖像，選擇後會顯示更多該藝術家或藝術流派的圖像。所以你不用擔心在創作時難以選擇出想要的藝術風格",
  "Deforum": "Deforum",
  "The official port of Deforum, an extensive script for 2D and 3D animations, supporting keyframable sequences, dynamic math parameters (even inside the prompts), dynamic masking, depth estimation and warping.": "Deforum 的官方移植，一個用於 2D 和 3D 動畫的擴展指令碼，支持關鍵幀序列、動態數學參數（甚至可用於提示詞內）、動態遮罩、深度預測和變形",
  "Artists to study": "藝術家圖庫",
  "Shows a gallery of generated pictures by artists separated into categories.": "將藝術家按類別劃分，並顯示其生成出來的圖像",
  "Aesthetic Image Scorer": "美學圖像評分器",
  "Calculates aesthetic score for generated images using CLIP+MLP Aesthetic Score Predictor based on Chad Scorer": "為生成出來的圖像計算其美學分數。基於 Chad Scorer 使用 CLIP+MLP 美學分數預測器",
  "Dataset Tag Editor": "數據集標記編輯器",
  "Feature-rich UI tab that allows image viewing, search-filtering and editing.": "功能豐富的用戶介面標籤，允許查看圖像、搜尋過濾和編輯。"
}
